《相信愛情》分享下你地甜密的一刻

有冇人可以分享下，拍拖果陣甜密，難忘的一刻？

買左隻毛公仔送比個女朋友再講句我愛你
佢開心到跳下跳下
原來幸福真係咁簡單

係佢鍾意嘅公仔？

佢咩公仔都鍾意 已經成床都係

巴打你幾時做埋佢嘅公仔？

我去完旅行返黎，佢接我機。
一見面個下攬到實一實，講句我好掛住你。

幸福真係好簡單

我都試過比人接機，見到佢果一刻真係好開心！